612朝早鄺囝帶領抗爭片段曝光

傳送門：

鄺囝呢幾日辛苦你啦

型能到